我FB搵仇b想比十箱口罩佢派 佢唔理我係咩意思

我一日用得1個 有時叫外賣直頭唔洗用
口罩多到想派但又唔想自己出面派
搵區議員又無人理

毒撚無人理是常識吧

單蛇直接掉落街咪得 唔洗派

因為仇B正在日本買口罩.....

認真我連搵我個區個個都唔so9我

想幫黃色區議員

賣比有需要既人啦

單蛇 派一盒比我先

傲嬌

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

想要佢對黑絲

你唔攞比陳梓維，維維？

仲識一個黃區議員 如果你真係有 可以幫聯絡

比箱我 得番七個口罩

順便當去旅行

樓主我屌你老母

佢同我係日本買緊

你有無tg，我可以叫區議員搵你
天水圍區

識得一個黃色議員，佢急住比口罩街坊
巴打仲有冇口罩係度

唔好免費 比黃區議員都收返最低成本價
佢地有糧出架 咪打爛心口做爛好人